大量警車去緊金鐘方向！

目測10架左右！

灣仔？

又包抄

頭先銅鑼灣見到

推

包抄小心呀

發夢見到啦 真 影得唔清 但真係見到

推下啊 人地玩包抄

灣仔會展有12-3部警車van仔泊曬喺度。
但係未有行動

推推推

push

Be water